嚴正呼籲 - 香港醫護大罷工

以下文章非聲明，只是嚴正呼籲，支持香港醫護大罷工，部分理由如下：

1) 林鄭政府至今仍未封站封城，只推行沒約束力和成效的自行健康申報表，每天仍有過萬中國人入境

2) 有醫院竟然出現學護變註冊護士之情況，更需要抽生死籤至前線，置醫護生死於度外

3) 醫護並沒有得到應得之回報，薪水沒因特殊而緊急情況而上調，同時亦沒有加班錢，醫管局和政府希望前線醫護為中國帶來的疫情無償付出，甚至犧牲性命

4) 政府非但沒有封站封城，醫管局還變本加例提供免費藥費資助予武漢肺炎患者，提高中國人來港治病之誘因，更提高社區爆發的機會，亦大大加重醫護人員之負擔。

林鄭政府只偏坦香港警察，過億加班費亦在所不適，同時，請別忘記香港政府多次削減醫療開支，妄顧香港醫護人員和病人的利益。

請醫護人員加油和堅持，抗爭是在所難免，否則林鄭政府只會死不悔改，還變本加厲。加上，罷工不是不負責任，而正正是為香港的大前提著想。香港市民早已認清誰是誰非，不會將罷工行為怪罪您們。

再一次嚴正呼籲，支持香港醫護大罷工。

乜撚嘢嚴正呼籲極度憤怒

唔單只封關,仲要學澳門強迫遣返武漢人